林卓廷: 警方說法是混淆視聽

林卓廷接受查詢時卻指，警方說法是混淆視聽，他說訪問中提及的影片，早於今年1月記者會上已公開，但警方一直未有接觸他提供影片，直到上月他去信鄧炳強，指就7.21事件有新證據，要求徹查，警方才聯絡他是否再落口供，但因涉及其他證人及面對初選，故未能應約，但卻被警方說成一直不肯作供，「根本將兩件事混埋一齊講，完全係廢話，想將唔查7.21責任推落人冇合作提供證據」。

香港警甴

屌，各打五十大板啦

好似約人咁，今日唔得咪聽日囉，大家協調咋嘛

你民主派成日比對方落口實，中陷阱

你好lazy

Pishhhhh

有負皮

追住你

唔係，得張圖有負皮

yeah

今日網上流傳 721 西鐵站白衣人拉閘襲擊前，其中一名戴CAP帽人士腰間疑似掛著一張警察委任證。但書生翻查香港電台的紀錄片和當日的現場直播，可證實：

1. 那不是戴 CAP 帽人士腰間掛著的證件，而是戴 CAP 帽人士旁邊的男子左手拿著的東西，而該名男子右手持棍（或鐵通）。男子特徵：藍色長條牛仔褲，白衣上的右胸肩和腰間有 logo、黑色鞋有白邊或白色鞋帶。

2. 那個疑似「證件」，從男子拿著的手勢來看，似乎是長方立體的硬物，而不是證件。

3. 根據直播，該名男子手中的東西在數秒後疑似丟到閘外不遠處的地上。地上可見有一個相似的長方體，而該塊長方體似乎沒有在早前片段的地上出現。可惜，影片沒有拍攝到丟出過程，只能說是推測。

4. 根據直播，該名男子衝閘後，並未見他左手拿著該東西。應可合理推論為早前已經把它丟出。

香港電台直播片段： (時間序為：2:26左右開始，2:31最明顯)
香港電台紀錄片：

書生無意為警方辯護，只是希望釐清事實。書生仍在組織及整理大量影片和帖文，希望綜合 #721 的時間序，並拆解警方的謊言。

＠書生百用＠書生百用2.0

push

Push

黑衫

除左黑衫外，其他幾樣都係有d 無謂

有啲人着唔到黑衫，可以戴黑口罩或者用其他物品嚟表態

肺炎爆緊， 戴返個醫科口罩好過啦
一係笠兩個， 唔好單用d 唔知有冇效既黑口罩

都有黑色嘅醫用口罩嘅
不過真係要用啱口罩，冇黑口罩就用其他物件嚟表態

up

唔好曬命

推光復香港 時代革命

黑口罩

次次都係咁㗎啦
講啲似是而非嘅嘢去駁
混淆視聽就算

國際線有任 請每日推Post

即刻有狗負皮

長遮

仲未訓

俾你發現咗
準備瞓啦，byebye la

幾時拉高佬

好好休息先係架嘛

犯法就係犯法
不過721係例外

呢班食冰上晒腦嘅狗隻,幾時得到制裁呀?

勿忘721
Twitter 國際戰線需要你
We Want You！

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

入嚟一齊做任務，推任務，整圖

笑裡藏刀 食屎狗技倆

推